有無人打算移民台灣？

有無人打算移民台灣？
相信自己搞緊既大家應該撞板左無限次
邊種移民都好 有無興趣開個tg gp大家交流下？

推 有興趣就留tg

非移民公司
我打算專業移民 純討論

推

搞成點？